{
  "site": {
    "name": "RustFS",
    "tagline": "minio国产化替代方案",
    "description": "RustFS 用热门安全的 Rust 语言开发，兼容 S3 协议。适用于 AI/ML 及海量数据存储、大数据、互联网、工业和保密存储等全部场景。近乎免费使用。遵循 Apache 2 协议，支持国产保密设备和系统。",
    "keywords": "RustFS, 分布式存储, 云存储, S3兼容, 高性能, 开源, MinIO替代方案",
    "author": "RustFS Team",
    "copyright": "© 2024 RustFS. 保留所有权利。",
    "license": "Apache 2.0 许可证",
    "powered_by": "由 Rust 驱动",
    "version": "1.0.0",
    "repository": "https://github.com/rustfs/rustfs",
    "website": "https://rustfs.com",
    "documentation": "https://docs.rustfs.com/zh/",
    "title_home": "RustFS | MinIO国产化替代方案",
    "title_download": "下载与安装",
    "title_features": "功能特性",
    "title_about": "关于我们",
    "description_home": "RustFS 用热门安全的 Rust 语言开发，兼容 S3 协议。适用于 AI/ML 及海量数据存储、大数据、互联网、工业和保密存储等全部场景。近乎免费使用。遵循 Apache 2 协议，支持国产保密设备和系统。",
    "description_download": "下载 RustFS，支持 Docker、Linux、macOS、Windows 等多种平台，快速部署您的分布式存储系统。",
    "description_features": "了解 RustFS 的核心功能特性：高性能、无限扩展、多云支持、S3 兼容、开源等。",
    "description_about": "RustFS 是一个值得信赖的开源分布式存储解决方案，拥有超过 1500+ 软件协议兼容性适配。"
  },
  "nav": {
    "Features": "产品功能",
    "Architecture": "架构",
    "Solutions": "解决方案",
    "AI": "AI 支持",
    "Download": "下载",
    "Documentation": "文档",
    "Community": "社区",
    "About": "关于我们"
  },
  "hero": {
    "Rust-powered": "Rust 驱动的",
    "High Performance": "高性能",
    "Unlimited Scaling": "无限扩容",
    "Secure and Reliable": "安全可靠",
    "Multi-cloud Storage": "多云存储",
    "S3 Compatible": "S3 兼容",
    "Distributed Storage System": "分布式存储系统",
    "RustFS is developed with the popular and secure Rust language, compatible with S3 protocol. Suitable for AI/ML and massive data storage, big data, internet, industrial and confidential storage scenarios. Nearly free to use. Follows Apache 2 license, supports domestic confidential equipment and systems.": "RustFS 用热门安全的 Rust 语言开发，兼容 S3 协议。适用于 AI/ML 及海量数据存储、大数据、互联网、工业和保密存储等全部场景。近乎免费使用。遵循 Apache 2 协议，支持国产保密设备和系统。",
    "Trusted open source software, compatible with over 1500+ software protocols": "值得信赖的开源软件，超过 1500+ 款软件协议兼容适配"
  },
  "buttons": {
    "Get Started": "快速开始",
    "Download": "前往下载",
    "Contact Us": "联系我们",
    "View Demo": "查看演示",
    "Free Consultation": "立即免费咨询"
  },
  "features": {
    "High-performance": "超强性能的",
    "enterprise-grade distributed file system": "企业级分布式文件系统",
    "Comprehensive features to meet enterprise-grade storage requirements": "全面的功能特性，满足企业级存储需求"
  },
  "download": {
    "platform_selector": "选择您的操作系统或部署方法",
    "Linux": "Linux",
    "Docker": "Docker",
    "macOS": "macOS",
    "Windows": "Windows",
    "Ubuntu 18.04+, CentOS 7+, and other Linux distributions": "Ubuntu 18.04+、CentOS 7+ 和其他 Linux 发行版",
    "Docker 20.10+ with containerized deployment": "Docker 20.10+ 容器化部署",
    "macOS 10.15+ with native binary support": "macOS 10.15+ 原生二进制支持",
    "Windows 10/11 with native binary support": "Windows 10/11 原生二进制支持",
    "Docker Deployment": "Docker 部署",
    "View Image": "查看镜像",
    "Latest Stable": "最新稳定版",
    "Architecture": "架构",
    "Download": "下载",
    "Installation Commands": "安装命令",
    "Development version - not recommended for production use": "开发版本 - 不建议生产环境使用",
    "Default credentials: rustfsadmin / rustfsadmin": "默认凭据：rustfsadmin / rustfsadmin",
    "View all available versions on Docker Hub": "在 Docker Hub 上查看所有可用版本",
    "View detailed Docker installation guide": "查看详细的 Docker 安装指南",
    "Latest Alpha": "最新 Alpha 版",
    "Specific Version": "特定版本",
    "Daily Build": "每日构建",
    "Daily build - may contain experimental features": "每日构建 - 可能包含实验性功能",
    "One-click Installation Script": "一键安装脚本",
    "Binary Downloads": "二进制下载",
    "ARM64 optimized for better performance": "ARM64 优化，性能更佳",
    "Homebrew Installation": "Homebrew 安装",
    "Homebrew Commands": "Homebrew 命令",
    "Homebrew is required for installation": "安装需要 Homebrew",
    "Apple Silicon": "Apple Silicon",
    "Intel": "Intel",
    "Apple Silicon optimized for better performance": "Apple Silicon 优化，性能更佳",
    "We are preparing this platform for you": "我们正在为您准备这个平台",
    "Download for": "下载",
    "Copy code": "复制代码",
    "Choose your platform": "选择您的平台",
    "Download RustFS": "下载 RustFS",
    "coming_soon": "即将推出",
    "Choose the RustFS version that suits your system": "选择适合您系统的 RustFS 版本，支持 Windows、Linux、macOS 和 Docker 部署。开始体验高性能的分布式存储系统。",
    "View GitHub Release Page": "查看GitHub发布页面",
    "Loading latest version...": "正在获取最新版本...",
    "Latest": "最新",
    "Released on": "发布于",
    "Need Help?": "需要帮助？",
    "Documentation": "查看文档",
    "Detailed installation guides and usage instructions": "详细的安装指南和使用说明",
    "Community Support": "社区支持",
    "Join community discussions and get technical support": "加入社区讨论，获取技术支持"
  },
  "theme": {
    "Light": "浅色",
    "Dark": "深色",
    "System": "系统",
    "Toggle theme": "切换主题"
  },
  "common": {
    "Performance Statistics": "性能统计",
    "Key metrics that demonstrate our excellence": "展示我们卓越性的关键指标",
    "Performance Improvement": "性能提升",
    "Compared to traditional storage solutions": "相比传统存储解决方案",
    "Data Success Rate": "数据成功率",
    "S3 Compatibility": "S3 兼容性",
    "User Satisfaction": "用户满意度",
    "IP Risk": "知识产权风险",
    "Day": "天",
    "GitHub Issues Response Time": "GitHub 问题响应时间",
    "GitHub Commits": "GitHub 提交",
    "Subscribe": "订阅",
    "Stay updated with the latest news and updates": "及时了解最新新闻和更新",
    "We respect your privacy": "我们尊重您的隐私"
  },
  "reviews": {
    "What customers say about RustFS": "客户这样评价 RustFS",
    "Exquisite service, professional team, providing you with the best service": "精致的服务，专业的团队, 为您提供最好的服务"
  },
  "stats": {
    "Powerful Performance, Outstanding Security": "强大的性能，卓越的安全性",
    "RustFS provides high performance, high security, high concurrency, providing powerful support for your business": "RustFS 提供高性能，高安全性，高并发, 为您的业务提供强大的支持",
    "+7% Read/Write Speed": "+7% 读写速度",
    "High security and high concurrency performance improvements from Rust": "来自 Rust 的高安全性，高并发的性能提升",
    "Data Read/Write Success Rate": "数据读写成功率",
    "S3 Compatibility": "S3 兼容性",
    "User Satisfaction": "用户满意度",
    "Intellectual Property Risk": "知识产权风险",
    "day": "天",
    "GitHub Issues Average Resolution Time": "GitHub Issues 平均解决时间",
    "GitHub Commits": "GitHub 提交"
  },
  "differents": {
    "Comparison with other storage products": "与其他存储产品的对比",
    "Choose RustFS for more advantages": "选择 RustFS，您将获得更多的优势",
    "Other object storage": "其他对象存储",
    "Memory management issues with Go/C": "使用 Go 或者 C 语言开发，内存垃圾回收异常 / 内存泄漏等",
    "Foreign logging violates security laws": "向其他第三国上报日志，违反国家安全法",
    "AGPL V3 licensing issues": "AGPL V3 等协议、污染开源和协议陷阱，侵犯知识产权",
    "Incomplete S3 support for Chinese clouds": "S3 支持和功能完善，不支持中国云厂商",
    "Limited domestic device support": "不完全支持国产信创设备",
    "Annual price hikes up to millions": "每年涨价，价格高达数百万人民币",
    "RustFS": "RustFS",
    "Memory-safe Rust development": "基于 Rust 语言开发，内存更安全",
    "No foreign logging": "不向其他第三国上报日志",
    "Business-friendly Apache license": "Apache协议，商用支持更友好",
    "Full S3 support for Chinese clouds": "S3 支持和功能完善，支持国内云厂商",
    "Supports domestic secure systems": "支持国产信创设备和保密系统",
    "Stable pricing and support": "商用和技术支持和价格稳定",
    "Best choice": "最佳选择",
    "* Comparison for reference only": "* 以上对比仅供参考，具体以实际情况为准"
  },
  "getStarted": {
    "Experience RustFS": "快速体验 RustFS 的",
    "High security, high concurrency and ultimate performance": "高安全性，高并发和极致性能",
    "Over 100+ enterprise users have started using RustFS": "超过 100+ 企业用户已经开始使用 RustFS"
  },
  "multiCloud": {
    "True Multi-Cloud Storage": "真正的多云存储",
    "Multi-cloud object storage allows enterprises to build AWS S3-compatible data infrastructure on any cloud. The result is a consistent, portable interface for data and applications - meaning you can run anywhere, from edge to public cloud, without changing a line of code.": "多云对象存储允许企业在任何云上构建与 AWS S3 兼容的数据基础设施。结果是数据和应用程序的一致、可移植的接口 - 这意味着您可以在任何地方运行，从边缘到公共云，而无需更改一行代码。",
    "Contact us for more information": "联系我们获取更多信息",
    "Public Cloud": "公有云",
    "RustFS is powered by Kubernetes and provides scalable, secure, S3-compatible object storage for every public cloud. Free yourself from vendor lock-in and treat clouds for what they are - commodity compute, network, and drives.": "RustFS 由 Kubernetes 提供支持，为每个公共云提供可扩展、安全、兼容 S3 的对象存储。将自己从供应商的束缚中解放出来，并对待云的本质 - 商用计算、网络和驱动器。",
    "Private Cloud": "私有云",
    "From OpenShift to Tanzu, RustFS is the only object storage that is part of the infrastructure foundation of leading Kubernetes distributions. With its massive portfolio of integrated applications, RustFS completes the software-defined picture.": "从 OpenShift 到 Tanzu，RustFS 是唯一一个作为领先 Kubernetes 发行版基础设施基础部分的对象存储。凭借其庞大的集成应用程序组合 RustFS 完善了软件定义的画面。",
    "Edge": "边缘",
    "The complete RustFS multi-cloud storage binary is less than 100MB, capable of powering object storage anywhere - from ARM SOCs, 5G POPs, and edge cache devices to mini data centers. This is why RustFS dominates the edge storage market.": "RustFS 多云存储的完整二进制文件不到 100MB，能够为任何地方的对象存储提供支持 - 从 ARM SOC、5G POP 和边缘缓存设备到迷你数据中心。这就是 RustFS 主导边缘存储市场的原因。"
  },
  "footer": {
    "Architecture Support": "架构支持",
    "Bare Metal & Virtualization": "裸金属与虚拟化",
    "Alibaba Cloud": "阿里云",
    "Tencent Cloud": "腾讯云",
    "Huawei Cloud": "华为云",
    "International Cloud Providers": "国际云服务商",
    "Product Features": "产品功能",
    "Distributed Storage": "分布式存储",
    "Log Management": "日志管理",
    "Version Control": "版本控制",
    "S3 Compatible": "S3 兼容",
    "Object Level Read-Only": "对象级只读",
    "Cross-Region Replication": "跨区域复制",
    "Encryption": "加密",
    "Lifecycle Management": "生命周期管理",
    "Solutions": "解决方案",
    "Modern Data Lake": "现代数据湖",
    "AI & Machine Learning": "AI 和机器学习",
    "Cloud Native": "云原生",
    "Big Data Compute-Storage Separation": "大数据计算存储分离",
    "SQL Support": "SQL 支持",
    "Quantitative Trading": "量化交易",
    "Manufacturing Cost Reduction": "制造业降本",
    "Cold Archive Storage": "冷归档存储",
    "Video Storage Solutions": "视频存储方案",
    "Domestic Innovation & SM Solutions": "国产信创和 SM 解决方案",
    "About Us": "关于我们",
    "Investment & Cooperation": "投资和合作",
    "Trademark Usage": "商标使用",
    "Customer Service: Weekdays 9:00-18:00": "客服时间：工作日 9:00-18:00",
    "Beijing Address: 3rd Floor, Qinghe Jianjin Center, Haidian District, Beijing": "北京地址：北京市海淀区清河建金中心3层",
    "Beijing ICP License: XXXXXXXXXXXX": "京 ICP 备 2024061305-1 号"
  }
}
